警察：721防暴推白衣人，並非搭膊頭

指呢個畫面

Hi 到膊頭姐

係咪要笑

警察就可以推人? 點兜你都死架啦，唔好咁肉酸啦。

點解唔用腳推？

做乜要推良好巿民

咪同以話Happy new year 個邏輯一樣，咁以後無襲警，係同佢 high five 咁法庭易造好多

前腳唔係腳？

推

屌你老母 唔通係慢性化骨綿掌？

點解呢幾位防暴無即場拘捕呢班公眾地方管有攻擊性武器嘅暴徒嘅?

驅趕咋

你唔好話推緊車

拍過段片丫嘛笨柒

黑警大力推男士飛起再跌落地果張gif圖 有冇人PO上黎

同用腳推人 一樣之嗎

我睇唔到有武器

諗咗一年有多
終於諗到點解釋呢個畫面

頭先仲懶係野
播撚晒片話係推走白衣人
但播出嚟始終都係輕輕力拍膊頭

佢地真係咁講？

唔係搭膊頭 唔通係到交收

用腳踢人又推開

咩撚都推開

咁都叫推，唸都唸過好啲理由啦

唔好咁啦
諗左成年架啦

尋日入左麵包棍
今日就話木棍唔計攻擊性武器呀？？？

尾2果張 右下一開始個男人去咗邊
唔知點解睇親呢張gif笑出嚟

又有更新說法喇？

哈哈哈哈哈 好撚好笑呀屌你老味

呢個藉口度咗幾耐呀？

有原裝片嫁喎
推都係有問題 問題係冇拉
再睇下驚察用咩理由兜

點兜都兜唔到架啦
真相大家都知

睇嚟要重新定義咩係推了

對佢嚟講又真係無攻擊性喔

咁辛苦晒大家呢

當日用胸部襲擊比你鋤入左罪成
而家你想我地放你走？
冇咁易

先果一年就竄改歷史
雖則知道拍出唻唔係俾香港人睇

支那狗既故仔真係日日新鮮

既然大家咁懷疑
叫港台播返足本 721 元朗直播俾大家睇下囉

有晒片都可以咁砌 仲唔威出國際？

要整返張gif版

痴撚線死差佬

防暴隨意推市民(白衣人)冇問題？？？

都爛哂喇，唔爭在爛多樣野

蘇文隆: 木棍除用來做瑞士卷，還可做打爛玻璃窗等刑毀行為；而六角匙則可拆除路旁鐵欄，用作堵路材料，「這是基本物理」，亦是香港過去一年「眾所周知的司法認知」，裁定罪名成立。
警犬: 佢地著白衫, 係自己人黎架
蘇文隆: 咁判無罪釋放啦

咪喝令緊lor 屌你

呢班狗隻無恥程度真係世界級

原來推緊咩 我一路以為做緊愛添

計我話最撚好就告暴動
由個法庭話林卓庭有無罪
有嘅，就再柒俾世界睇，反正721都上哂國際
無嘅話就暴露多一次黑警嘅小動作
提醒香港人要保持憤怒
Anyway, 我覺得今次呢個小動作有d古怪
似係想分散視線

呢個畫面又想睇你點兜

點解笑得出?

咁得啦，我哋以後都係同警察搭膊頭，唔係推警察。

嗱，大家要將個畫面拉闊黎睇，白衣人所指向方位其實係有黑衣人係到叫囂。兩名警員其實係勸退白衣人，避免黑衣人同白衣人爆發激烈衝突。
而白衣人手持木棍其實係地下執到，準備扔返落垃圾筒，幫手清潔香港，做個良好市民

咁都講得出真係好野，唔知佢講完有冇笑呢

麵包師父袋麵粉棍都要拉去坐9個月
拎住支大棍指住人應該冇事架, 因為係元朗黑社會

CCTVB 會不斷loop
港共成日都以為大話講 100 次就會變真話

咁都叫推
尾3 尾GIF係咩?拎車撞佢?

好啦當佢推開
點解唔拉? 由班撚屌周圍拎棍行黎行去?!

你指右下果個 男人
咪就係黑警仆低果個手足囉
書包一樣

遲D就會再解釋為「撫摸」、「按壓」

貼紙係襲擊 拍膊頭係推 你班仆街賤種唔亂咩

點解政府咁肉酸都無事

講啲大話已經連踢爆都唔需要做

諗左成年啦 比d咁既垃圾我

黑警

用棍指方向

831速龍幫市民按摩，並非襲擊

用棍向黑警展示另一幫派位置

你有你講 我有我理解

呢條柒頭皮 抄低資料 制裁

不如話啲狗愛撫緊啲白衣人

繼續吹.jpg

咁點解唔拘捕
尋日有木棍都拉wo

黨衛軍話唔係

皇天擊殺

又唔見佢地平時示威係咁樣對手足？
咁樣已經慳咗好多彈藥啦

其實個下係用手掌既溫暖張愛同和平傳遞俾白衣人

不如咁講算啦

831香港共產警察向平民發動恐襲

你班友唔好俾人搞暴動,到時便衣狗橫屍街頭唔好問點解D人暴力左

dllm藏有面包棍都要坐9個月
今鋪手持又唔洗啦

屌你老母啦三萬隻香港曱甴

當年一哥連『黑影擋格論』咁on9 既理由都敢講出口，今日要班失去理智既喪狗去做d指鹿為馬既事，其實都合理。

個大話唸左13個月

收皮啦, 見到有條友拎住碌棍都唔做野, 警察喎

完全扭曲所有人類嘅價值觀

就係諗唔到

渣住槍一腳伸低人叫做「試圖用腳推開」
搭膊頭叫「推開」

ok咁拉咗未

諗左成年

新界北總區刑事總部高級警司陳天柱，形容7.21白衣人恐襲事件，是兩派人士的衝突，更指白衫人士首先被人挑釁，一名黃背心女子步行出閘遭白衣人襲擊，才令事件急劇惡化。陳天柱又批評當日現場傳媒只作單方面報道，才令人以為白衣人是無差別襲擊市民。

黃背心你估法國咩, 又唔係黑衫

咁撚多片收皮啦

全程直播 你點兜痴撚線

唔講D人都可以唔記得
一講D人就RECALL 返
仲會俾人屌砌詞狡辯
究竟呢班人有無腦

有沒差別都好都可以襲擊？被人挑釁？事前拎定藤條？

咁先叫推，黑警死全家呀

麵包師傅有木棍都判九個月 呢班人唔拉?

得啦 全世界都知架啦 諗一年先諗到

佢咪話咗睇唔到武器囉
答咗㗎啦
吹咩

返去練下朗誦啦屌你老母

點兜都無用

拎定棍棒擺明想打喎

毋忘初心，唔想比人串好嬲好嬲就幫手推行動post

再全面開戰， 9月6日九龍大遊行之藍絲紅媒好驚

民 陣 請 申 請 九 月 六 遊 行

諗左成年先諗到咁既劇本出黎

笑撚死我呀

仆街警狗講撚夠大話未

D 黑警係咪以為冇片?

Push

防暴係咪用內功推開

推呢個
永不忘記

笑乜鳩？

yeah, 完來真係冇721831呢D事件
，安心曬，
之前以為香港好危險，
好在有警察

唔係有張比左個盾比個鄉黑？

土共又想篡改歷史

我意思係 木棍對於黑警嚟講唔係攻擊型性武器
因為根本唔係打佢地 用嚟打市民

諗起2002年happy new year 警察市民互摑
12:11開始

推吓就算?
推完代表咩? 對住一班持有攻擊性武器既人警告?
但當日你地話見唔到有架喎

跟本就是兄弟

度咗咁耐先交到咁嘅答案

手又推腳又推
原來真係狗嚟

收皮啦死黑警！

推人算唔算濫暴

又一個想做警務處處長，pk 鄧係唔死左而家cast 緊演員？

點解對手持武器嘅暴徒咁客氣
應該衝埋去一野撲跌佢再跪頸

唔喺用腳先喺推咩
之前用腳推呀伯

陳天柱 快d死

真係幽默

黑警落地獄

依個位 記者朋友應該即刻追問係咪選擇性執法

死啦，咁大力推一推整到關節就麻煩啦

又唔見你用腳推 仆你個街

當香港人係盲嘅

兜乜野，Ｄ白衫暴徒係條街已經打緊人

早幾日已經知７２１有白衫暴徒會打人

兩個錫錫popo都可以話佢哋正在傳播細菌啦。一黃一藍，黃嘅拉得。

一定係驅趕同時叫佢地舉高雙手投降

笑死人，當人白痴

警慌

咁平時堆市民果d叫打?

有盾係手洗撚用手推咩，你夠膽就公開個用盾指引呀，咪撚以為冇人識

以警謊聲稱既推開至少要係咁

屌你老母，咁撚大力推條友旭都唔旭下，好勁平衡力

屌你老母呢班死黑警
當香港人傻撚咗啊

悲觀咁講
而家佢地一定係跟中共一樣改歷史
當通識書都已經改緊 下年一定已經將所有片段改晒做相反既野黎影響所有香港人